https://web.archive.org/web/20011112013912/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=144

### [2880] みみごん	2001.09.11 TUE 02:02:33　
	
[ヴィジュアル系]

＞Parrot様
そうです。「サウダージ」のまちがいです。私もあれを書いた後、布団の中で（すぐに寝たもので）「あれ？　私、サウダージって書いたっけ？」と思いましたが、もう遅かった。どうしてサボタージュなんて出てきたんでしょう？　眠かったからぼけてたのかなぁ... ちなみに私は毎朝５時４０分に起き、旦那の朝ご飯を作ってからもう一度寝て、７時前に起きて子どものお弁当を作ります。それなのに、ここの掲示板を見に来るのは１時～２時。寝ぼけてても許してください。
Parrot様も京都出身なのですね。私もです。結婚後しばらく静岡に住んでましたが、また戻ってきました。（出戻りではありません）

＞昔の女子高生様
私も、ヴィジュアル系の外見より声が好き、というのに全く同感です。ヴィジュアル系、という言い方には見た目重視の偏見があると思いません？　音楽的に好きなのに、なんか違うようにみられてしまって（ミーハーだと）悔しい時があります。

なぜか私も、少し前の曲が好きです。ＧＬＡＹでも、最近のはきらいです。また、前のように戻ってくれないかな。

ＣＨもＡＨも関係ない話ばかりですみませんでした。

### [2879] あお	2001.09.11 TUE 01:55:01　
	
まずはれすから。
＞ちゃこ様
トラ○ガンは大好きですよ～(笑)。音楽の趣味･･･確かに渋いといわれます(笑)。いまどきの音楽よりこういうほうが好き。静かなバラード系に弱い、ということでしょうか？？バックはピアノだけ、とかって好きです。

＞Parrot様
いえいえ、無礼だなんて思ったこと一度もありませんから、どうかお気になさらず。･･･男と思ってました？？友人や家族からはよく｢おっさんくさい｣といわれてますが(大笑)。文章は中性的だったんでしょうかね？？？はっきりきっぱり、地です。これ。

神宮司諒一＝冴羽氏？？？
ふと全巻一気読みして分かったんですが、やっぱり同一人物ではないみたいですね。24巻(たぶん)の翔子さんの回。風にあおられて冴羽氏の額が出ています。その額に傷跡はありませんでした。まあ、あとから考えたネタ、ってこともあるんでしょうけど(笑)。とりあえず、ここでなかったということは、＝で考えちゃいけないってことでしょう、たぶん。

バンチ、今日発売ですね。そろそろ冴羽氏とGHの出会い、冴羽氏と香さんの再会が近いと思うんで、目が離せませんわ。

### [2878] ちゃこ	2001.09.11 TUE 00:56:16　
	
再びやって来ました。

「北条先生＆ＣＨ関連本」
昨日・今日は、ＣＨに関して当たり日だったらしく、滅多に行かない
レンタル屋で「ＣＨ３サントラ」、同じく古本屋で「ノベライズ」４冊と
今、話題になってる「こもれ陽の下で・・・」を全巻買えてしまいました。
嬉しいけど、代わりに、私のなけなしのお小遣いは、洗い流したように
キレイサッパリ！無くなってしまいましたとさ（Ｔ＿Ｔ）

でも「ＣＨ３」の「A LOVE NO ONE CAN CHANGE」が聴けて嬉しかった。
正直アニメは（好きな話もあるけど）ちょっと私のイメージするＣＨとは
違和感があるのですね。声優陣は申し分ないんですが、
絵が・・・ちょっと。（アニメファンの方、スタッフの方ごめんなさい）
だけど、この曲（ショートドラマ？）や
「ドラマッティック・マスター」のインストゥルメタル聴くと、不思議と
しっくりくるんですよねぇ～。何でなんだろ？

皆様、結構ＡＨの２人に違和感を感じているようですが、
（確かに先週のリョウは、私も読んでしばらく違和感があったんだけど）
基本的に私は「香の死」以外はそれ程でもないです。
回想シーンのエピソード読んでも（細かい設定はさておき）２人の言動は
２人らしいし、絵に関しても「皆、歳重ねたのね・・・」
「リョウは、本当に辛かったのね・・・」と思うくらい。
ＧＨは、最初からこの顔だから「こういう顔の持ち主なのね」って感じだし。
私、ちょっと変わってるのかな？！

むしろ「アニメ」や「ノベライズ」に違和感を覚えるのでした。
本当、パラレルワールドって感じに思える。
それでも、それなりに面白いと思えるのは、年を重ねて許容範囲が少しは
増えたからだろうか？１０年前は、自分の中の「ＣＨ」が壊れるのが嫌で
アニメは見なかったし、その後出た、ノベライズも手に取らなかったからなぁ。
今回は、アニメで未消化だった部分をノベライズで解消できて良かったです。
ぜひ「グッバイ・マイ・スイート・ハート」もノベライズして欲しいものです。

それにしても・・・すっかりＣＨ漬けの日々なのでした。
では、おやすみなさい。

### [2877] 無言のパンダ	2001.09.11 TUE 00:50:04　
	
こんばんわ！あんまり来ると、でしゃばりと思われそうなんで
よそうと思ったんだけど、ついココ開いたらカキコしたくなってしまいます。ぜんぜん「無言」じゃないですね～。
このＨＮ、娘のパクリなんですけど・・・。

ありあり様[２８７１]
くちびるの縦線に同感していただき、ありがとうございます！
私は女の人の縦線は、まだ時には色っぽく見えることもあるので
いいんですが、男の人のは「くちびる、荒れてるのかしら？」と
思ってしまうんですよー。
「もっこりネタ」にもふれていただき感激です～。
私も、いくらなんでも思春期くらいから、もっこりするもんだと思ってたので、びっくりしました！

もっぴー様が「絵は変わっていくもの」と、おっしゃってましたが、もちろん私もそう思います。
新人の漫画家が、腕を磨いてどんどん洗練されていくというのは
数々見てきました。そういう意味では、ＣＨの後半頃すでに、
その絵の完成度はＭＡＸの達していたと私は思っていたので
そこから、また変化していったことに、違和感を感じてしまうのです。でもこれは、あくまでも私個人の思い込みで、当人の先生は、まだまだ発展途上だと謙虚に試行錯誤されて今に至っているのかもしれません。
私個人の好みとして、ＣＨの頃がやっぱり最高だったなぁと思っているのです。(^_^)

「アニメ雑誌の投稿記事」
今日、アニメ雑誌の（娘のです！）あるコーナーに「続編の存在意義」についてＡＨのことが載っていました。かなりキツイ内容にドッキリしてしまったのですが・・
それは、ＡＨは香の死の上に、そしてＣＨの世界を壊した上に成り立っているとか、このサイトのことも書かれており、ＡＨを読んだせいで、ＣＨまで嫌いになったというファンのこと、そして、最後にＣＨ終了後も根強く支持していたファンに悲しみしか感じさせない続編のあり方を問われていました。
この方は、ＡＨを完全にＣＨの続編と言い切っておられるので、
ここに来られてる人たちとは、ちょっと考え方が異なるかもしれませんが、私は、ちょっとドキッとしてしまいました。
たしかにみんな悲しんでいます（香の死という展開に）正直言って私だって本当の意味でのＣＨの続編だったら、どんなにいいかと思います。立ち読みなんかしません、絶対毎週買います！
ＣＨのリョウたちに会いたいです！
でも、リョウたちを生み出すことが出来るのは、北条先生しかいないのです。
だから私は、北条先生の生み出したＡＨを受け入れて、ＡＨの中のリョウに夢を託すしか、すべがないのです。
なんか悲しいですが、これが私の本音です。

何度も来た上に、長々とすみませんでした！おやすみなさい★

### [2876] ちゃこ	2001.09.11 TUE 00:21:28　
	
こんばんは。スゴイ雨になってます。頑張って犬の散歩に行ったけど、濡れ鼠。
移動手段が電車方、明日は頑張って通勤＆通学して下さい。
台風来てるし、バンチ発売日だし（＾＾；；）　私は、慎重に運転するぞ！
でもって、レスです。

＞Ｐａｒｒｏｔ様「２８３５」
「Ｃ＠ＷＢＯＹ」反応、有り難うございます（←今更、伏せ字にしても変か）
映画、私も観に行きたいけど、時間が取れそうにないので、１日でも早い
ビデオ・ＤＶＤ化、願ってます。
スパイク＆ジェット、本当、リョウ＆海坊主サンみたいですよね。
２組の友情（４人は「フンッ！！」とか言いそうだけど）は、格好良いです。
そうそう、本の「Ｐａｒｒｏｔ」はＣＥのメンバーの話だけ読みました。
後日行ったら、もう売れていた（＾＾；；）　買っておけば良かったです。

＞ありあり様「２８４１」
レスレスです！ＣＨは、私も見事に引きずってますから（＾＾；；）
本当、お互い癇癪起こさず（大笑）読んでいきましょう！
それにしても。李兄の２年足らずの家族物語が、もし、この先描かれたら。
興味はあるけど、複雑な気分になってしまいそう。
何て言うか「あんたになんか、同情しません！」て言い切れなくなりそうで。

＞あお様「２８５８」
こんにちは。「その頃私は小学生」は、私の「高校生時代」に繋がるのだと
ようやく分かったちゃこです。・・・ゴメンナサイ（＾＾；；）
ちょっと悩んでいたの。（でも音楽の趣味は、年齢的に、結構渋いよね？）
「グッバイ・・・ハニー」は、「書き間違えちゃったんだよ～」という話を
書きたかったのだけど、省略し過ぎでしたね（＾＾；；）
大丈夫、「ハート」だって、分かってますよん。
絵に関しては、私も同感。キレイに仕上がってますよね。
話も結構、良い感じ。（登場人物の感情が、ちょっと物足りないけど）
そうそう。マニアということは、「トラ＠ガン」辺りも観てるのかしら？
ダンナがその頃、「エ＠ァ」「ガ＠ラキ」「トラ＠ガン」「ＣＯＷＢ＠Ｙ」と
観てたので、聞いてみました。

では、また。

### [2875] 昔の女子高生？	2001.09.11 TUE 00:17:29　
	
こんばんは
＞sweeper様
いろいろとＡＨの事を教えてくれてありがとうございます。単行本でたら、絶対に買います。遅くなりましたが、私も香のおかげでりょうは変われたんだと思います。（２８４９）
＞Parrot様
はじめまして。ネームはＣＨブームの世代じゃないのにＣＨが大好きで、友達に｢もっと前に生まれれば良かったのにね｣と言われたことからこのネームにしました。あと、ババくさいっていうのもあるんですけどね(笑）それから、私は福岡に住んでいます。大正解です。よくわかりましたね。しゃべりに特長があるんですか？話は変わって私もラルクとか好きですよ。同じく昔の曲が、いいですよね？ヴィジュアル系は結構なんでも好きですよ。外見よりも声が好きです。Dir　an gray(つづり間違ってるかも）の声とか、好きです。
＞もっぴー様
こちらこそよろしくお願いします。
＞ろんぺろ様
うちの親は電気屋なのでビデオのカビのことを聞いてみたところ、一度カビが生えてしまったら、もうだめだそうです。無理に見ようとすると、ビデオデッキが壊れるそうです。
　それでは、あしたも学校なのでこのへんで。今は体育大会の練習で大変です。でも、がんばります。



### [2874] 葉月	2001.09.10 MON 23:56:40　
	
>よしき様
　ウチの家族では私が一番のCHファンだったのだけど、AHが始まった時、父と弟に教えたら「どしたん？この展開！？」とビックリしていました。いきなりな展開だったので、しばらくぶりのCHの世界とのパラレルさに（？）ためらった所もあったようでした。でも、２，３回目には「これから、どうなるんかねぇ。」と
食事の時の話題になったりもしています。熱狂的なCHファンだった人でなくても懐かしさと全く違うキャラ達に魅かれていってる
みたいですヨ！馴染みがなかったワケじゃないので、レスになってないけど、新しい世界からCHへともう一度入っていてる人もいるようです。
AHの話題についてこれないのは母親だけです・・・
さて、どうやって理解させよう！？

### [2873] Ｐａｒｒｏｔ	2001.09.10 MON 22:15:26　
	
こんばんわ！台風！？雨！？知らないですねえ。快晴だったここ（大分）は暑かったですよ。バイトで焼けた肌が又より一層、こんがり焼けました。目指せ！！陸サーファー（爆）

＞みみごん様
初めまして。念願のヴィジュアル系レスを有り難うございます。感激です。この中には居ないのか・・・。と落胆してました。これから、宜しく御願いします。Ｘ　ＪＡＰＡＮ（又はＸ）は、僕が中学の時からの大ファンです。Ｘ時代の曲もいいので聴いて下さい。小泉首相がＸファンと聞いた時は驚きましたね。ラルクも大ファンです。今の曲もいいですが、昔の曲が好きですね。ＧＬＡＹはそこそこ好きです。聴き飽きやすいので・・・。でも、やっぱり昔の曲はいいですね。その他、色々とありますが、大変なので省略します。いいと思ったのは、聴いて下さい！後、気になったのが１点。というか、指摘です。「サポタージュ」じゃなく、「サウダージ」か「サボテン」では？２つ合体してません？けっこう面白くて笑ってしまいました。以上。

＞あお様
毎度、レスをどうも有り難うございます。女性とは露知らず、今までの御無礼をどうか許して下さい。正直、男性の方かと思っていました。すいません。ぴちぴち（爆）なんですよね？そしたら、精神年齢がおばちゃん、なんて思ってはいけないですよ。もっと若々しいんだって、思わないといけませんよ。でも、一応女性って・・・。何か変な事ばかり書いてしまいました。こんな、Ｐａｒｒｏｔですが、これからも宜しく御願いします。では、失礼します。レディーファーストで・・・。

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様
毎度、レスをどうも有り難うございます。バイトの励まし有り難うございます。おかげ様で頑張ってきました。冒頭のようになっております。明日は５時起きだー！きついです。ｓｗｅｅｐｅｒ様もバイト先がどうのこうの・・・とありましたから、バイトやってるんですか？してたら、そちらも頑張って下さい。
「こもれ陽の下で・・・」の３巻、見付かるといいですね。僕の場合、バイト尽くしですから、夏休み明けに古本屋の旅に出掛けます。お互い、頑張りましょう。

ＡＨについて語りたいですが、忙しいので出来ません。明日はバンチ発売日ですね。大分では、本などの発売日が遅れている為、水曜が発売です。単行本とかも発売日に出る本は出るのですが、出ないのが多数あります。地元（京都）では、そうじゃなかったので（ほとんどが発売日の前日に出る）、カルチャーショックを受けました。いいなあ。明日が発売日の所。羨ましい限りです。では、この辺で失礼します。Ｇｏｏｄ　Ａｎｇｅｌ　Ｎｉｇｈｔ（笑）

### [2872] もっぴー	2001.09.10 MON 21:14:04　
	
こんばんわ！（＾＾）v
【レス】
＞ちゃこ様
テレビ買いました！どうもありがとうございます。
チャリレスもどうもありがとうごぜーます！
＞けいちゃん様
チャリレスどうも！
＞昔の女子高生？様
私もパソコン初心者です。（ここ参加したくて買った！）
よろしくです！
【ビデオのカビ】
昔私も書き込みましたが、ビデオのカビは、テープの隙間に白いのが、生えるんですよ！うまく説明できない（－－；）
私も昔録画していたのが全部生えちゃって、治し方分からないので泣く泣く捨ててしまいました。（だから、DVDを『お財布安心価格』で出して欲しいけど・・。
【絵について】
私も、シティハンターの絵は凄く好きで、『こんな綺麗な絵かける人他にいない！』と思っていたので、AHでは、リョウとか、感じが違うのは残念ですが、（私も昔のほうが好き）絵って、ずっとそのままを維持していく事って出来るんですかね？（私、絵かけないので。）
書いているうちに変わって行くものなのかな？と私は思ったんですけど・・。でも体系とか胸板はわざと変えてるのかも？
【マグナム】
私はリモコンは持ってないけどモデルガンみたいのならあります。
【スカパー】
私の知り合いの人がスカパー入ってると言っていたので、
『シティーハンターあってるでしょ？今ね続編がありよって、
香が死んだんだよ！』て言ったら『あっそー』みたいな感じでした。他の友人も私がどんなに熱く語っても『へー』どまりです。
シティハンターは有名で、皆が知っている作品だけど普通に見ていた人にとっては香の存在ってそんな大きくないんだろうな。
と思いました。（私はデカイよ！香ちゃん！）
【リョウとグラスハートが・・】
くっつかないですよ！絶対。無いよ！
そんなんなったら、私は嫌だー！リョウちゃん嫌いになるかも。
リョウには香だけよ！
【コミックス発売をどうやって知ったか？】
＞AKIRA様
総集編のアンケートの所に書いてました。
【総集編】
総集編のプレゼント、見たその日に書いたのに出すの忘れた。
総集編読んで胸がいっぱいになって。

### [2871] ありあり（雨降り）	2001.09.10 MON 21:03:39　
	
こんばんは～。
【絵柄について】
無言のパンダ様、同感です。なーんか違うなーと思っていたら口の縦線なんですね。これが。海坊主さんがゲイに見えるってことはないけど（笑）ちょっと全体的に年寄りっぽく見えるかな。りょうとか冴子とかホントに歳くってるからそれなりにいいけど、GHはどうなんだろう？と、ちょっとおもってしまいました。
さらに[2856]について、久しぶりに大爆笑です（＾＾）こればっかりは私には一生理解できない現象なんでしょーねー（笑）
　１０月が近づいてまいりました。もう単行本の大きさとかレイアウトとか決まったんでしょうか？巻頭はぜひカラーで・・・お願いしたい。（勝手に頼むなよ）
　もうすぐ発売日がやってきますね。また皆さんとあーでもないこーでもないと感想を述べあうのが楽しみです。では、この辺で。

### [2870] よしき（雨が凄ッッ）	2001.09.10 MON 20:33:52　
	
例えば。ＣＨに馴染みのない方から見たAHって、どういう作品なのでしょう。そういった人にとってはＧＨは案内役になってるんじゃないでしょうか。
でもＣＨ知らない人はそうそういないか……。
例えると、私にとって今の「山下たろーくん」はそういった環境にあるのですがけっこう好きだし。（よそ様のＨＰに何カキコんでんじゃー！）
そんな人の見方も見てみたいなーと思いました。

明日はバンチの発売日♪（雨はもう嫌……）


### [2869] ねずみ	2001.09.10 MON 20:04:36　
	
シティーハンターででてくる掲示板や、新聞に｢ウメ」という人がよく出てるけど、もしかして当時アシンスタントだった、梅沢勇人さん（今の梅澤春人さん）のことなのかな？

《城市猎人》中出现的公告栏和报纸上经常出现一个叫“梅”的人，莫非是指当时的assistant梅泽勇人(现在的梅泽春人)?

### [2868] 無言のパンダ	2001.09.10 MON 19:52:31　
	
質問です。
ろんぺろ様もおっしゃってるビデオカセットの「カビ」って
見た目には、どんなふうになっている状態なのですか？
私も、ＣＨをはじめ、撮りためたビデオや一部セルビデオが
数百本にもたまっているので心配です。
何度も見ているビデオはいいけど、長く見てないものは危ないですよね。カビになってたらどうしよう～

「作画について」私も一言だけ言わせて。
個人的に唇の縦線があまり好きじゃないんです。
ＣＨの時はほとんどなかったのに・・・
特に海坊主さんの唇に縦線がある図を見ると、なんかブラックの
ゲイの人に見えちゃうの。私の勝手な妄想なので海坊主ファンの
方、怒らないでね(^_^;)私も海坊主さん大好きなんだけど・・・

“关于作画”让我也说一句。
我个人不太喜欢嘴唇上的竖线。
CH的时候几乎没有…
特别是海坊主的嘴唇上有竖线的图，好像是黑色的
看起来像同性恋。这只是我自己的幻想，
方，不要生气哦(^_^;)我也很喜欢海坊主……


### [2867] てん	2001.09.10 MON 17:32:11　
	
ここにいらっしゃる皆様は、大変優しいかたが多いですね。
私は「現在のＡＨ」は面白くないと思ってますし、それでも読んでいるのはリョウと香が登場しているからです。
しかし、読む前に登場人物に格別な思い入れがないような、一般読者は、面白いかどうか結論を下すのは最終回まで待とうなんて思いながら読み続けるようなことはせず、現在が面白くないと感じたなら、静かに今後は読まないという選択をするのではないでしょうか。
書き下ろしによる単行本等ならともかく、週刊誌で発表しているような作品なら、尚更、「毎回、面白い」と読者に感じさせる必要があると思うのですが・・・
北条先生にはＣＨのような「毎回面白い」と感じさせるような作品を描いて欲しいと願ってやみません。

### [2866] 華麟　（愛知）	2001.09.10 MON 17:32:04　
	
忘れてるくらいお久しぶりです。
今日は台風が来ているので午後から学校はお休みになりました～
＞猫の目ちゃん♪様［２８６５］
バルタン星人は大量の水たまりを作ってます。

### [2865] 猫の目ちゃん♪	2001.09.10 MON 16:23:28　
	
北条司先生とやまちゃんと皆さん！！！おひさで～～～っす！
最近またまた蒸し暑いですねぇ～！

今まさに「バルタン星人」が日本に上陸しようとしていますっっっ！（命名したのだ！）
北条司先生と同じで、私も血沸き肉踊ってます！

けど・・台風の時には必ず怪我人がでるので心配です！
みなさん、水（洪水とか波）とか飛んでくる瓦とかには気をつけてくださいっ！



### [2864] sweeper	2001.09.10 MON 14:12:49　
	
こんにちは。また来ました。
[レスです。]
＞Parrot様。[２８５５]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。「こもれ陽の下で・・・」さっきヤフーのショッピングの所で調べてきたら、「取り寄せ不可」となってました。あとは３巻だけなのにー！でもがんばって探します！
それから、バイト頑張ってくださいね！

＞おっさん様。[２８５１]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。
「りょうは香がいたから変われた」そのとおりだと思います。あと、槙村兄の存在も大きかったのではと思います。りょうは２人に会うまでは、想像がつかないほどの過酷な生き方をしていたからこそ、救いはどこにもなかったような気がします。

それでは失礼します。

### [2863] まみころ	2001.09.10 MON 13:26:19　
	
どうもこんにちは、まみころと申します。
初めての方も、そうでない方もどうぞヨロシクです。

＞ろんぺろ様［２８６２］
　初めまして、まみころと申します。
質問の内容には答えられませんが、これからもヨロシクお願い
しますね。（笑）

［АＨは面白いか？について。］
　皆が皆同じ意見な訳がないし、まして自分の考えを押し付ける
つもりももちろんないので、皆の色んな意見が聞けて私も結構
面白いです。（私も不謹慎かな？？笑）
＞柚季様［２８５９］
が書いてる通り、絵柄が変わってしまったというのがマイナス
になってる方も結構いましたよね。
私もどちらかというとＣＨの頃のリョウと香が好きなので、
АＨのリョウはいまいちリンクしません。
時間が経ってしまっているというのもあるのかもしれませんが、
絵柄が変わるのは良いんです。でもやっぱりちょっと･･･。

けど別にそれだからどうだというわけではないですが、АＨを
読んだ後ＣＨ読むと違和感を感じます。
というより続き物だと思いたくない自分がそうさせてるのかも
しれませんが･･･。（笑）

皆さんも書いてるように、まだ終わってないので何ともいえない
ですよね。だからかな？楽しい思い出がたくさんのＣＨの話に
なってしまうのは。どうしてもАＨはこうかな？こうなるかな？
こうなって欲しいな、しか話せないですものね。（笑）
始まったばかりでなんですが、АＨが面白いか面白くないかは
終わってからでないと何とも言えそうもないですね。（笑）

又長くなってしまいましたが、以上です。

### [2862] ろんぺろ	2001.09.10 MON 11:03:33　
	
初めてこちらに書き込みをします。ろんぺろです！
どうぞ、よろしく．．．！

私はリアルタイムでＣＨのコミック、アニメを見ていた世代です。
確か高校を卒業する位にＣＨの連載が終わってしまって、
短大に入って忙しい毎日を過ごしている内に、いつの間にか
あんなに好きだったＣＨから卒業（？）していました。
そして、ＡＨの連載開始とともに、再入学（！？）してしまいました。

最近、実家に帰って、当時撮りためていたＣＨのビデオを探した
のですが、保存状態が悪く、シティーハンター９１のビデオに
カビが生えていました。
ショック．．．！

そこでみなさんにお聞きしたいのですが、ビデオのカビの除去
の方法を知っている方いませんか？
または、除去してくれるプロをご存じの方いませんか？

よろしくお願いします。

### [2861] つぐみ	2001.09.10 MON 10:52:58　
	
こんにちは。
［2859]柚季さんと同じく、興味深いテーマだったので一言書かせて頂きます。
柚季さんのご意見、なるほどと思いました。とても説得力がありますね。
「面白いか」と聞かれると即答に困るのは、確かですね。
私が「ＡＨ」を読むのは上手く言えませんが、全ての答えを知りたいというのと、
リョウがあれからどんな人に関わり、どんな風に生きたかを知りたいからです。
だからやっぱり「ＡＨ」を読む。というのとはちょっと違っているのかもしれない
から、北条先生には申し訳ない気もしますが。
それぞれのお話が楽しかった「ＣＨ」と違い「ＡＨ」の場合、このお話が面白い
かは最後のラストシーンを読むまでわからないではないかと思います。

私は面白かったと言えることを期待しています。
お話が終らないとわからないのではないかと思います。

